[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (22)

泉城戰後 再起風雲 唐明戰爭 即將揭幕
---
支持樓主 請多投票同比低正評

如果讀者們想閒聊吹水的話 可轉到路仔場外區

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：
Post(17)：
Post(18)：
Post(19)：
Post(20)：
Post(21)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---C---

聽到他如此囂張的回答，我立即指上運勁，往他臉上打出一記彈指神通。
正常情況底下，只要有一點內功底子的人，定必都會隨即反應過來，閃過或是避開這記彈指神通。
然而，不知是這個老人根本沒有內功底子，還是他根本老得反應不過來，這記彈指神通直接便落在他的左臉頰上，把他整個人也「彈」得倒了下來。

「你這小子！敢出手傷我！」老人大吼道。
「老先生你出言不遜在先，休怪我這個姓路的手下無情。」我答道，同時把手放在了冬雪的劍柄之上。
老人輕皺眉頭，看來有點緊張的樣子，說道「你這小子是要在泉城，與我們蘇氏為敵嗎！？」
此時，蘇昊拉著了老人，低聲說道「爺爺別這樣，這姓路的小子可不是普通人，我們惹不起他的！」
「猛虎不及地頭蟲，在泉城之中還有我們蘇氏要怕的人嗎！？」老人答道。

A1. 出手 殺
A2. 出手 只教訓
B. 不出手 質問他們的身份

B

B, 路仔好惡

A1

b

今似大家又咁大愛

A2

其實都係鬥快
依個故分咗想路叔快d仆街死同路叔快d開主角威能兩派

路叔唔關個故事

好心你啦 都冇人指明道姓咁屌鳩你 係要衝出黎對號入座 你自己覺得唔係咪死埋一二面自己睇故

我幅圖係因為淺川巴講咗keyword大愛先貼咋喎

btw紅字其實應該叫淺川絲

安全移除下體

有棍絲

基疤連紅名都岩

早晨 轉頭出文

hi
射咗幾多次

無爆房

問下另一個咪知

邊個

自己追post

樓主個頭轉咗兩個半鐘都未轉完

岩岩食完飯

食飽未呀

係咪絲打煮

A1
坐牢！

佢唔識煮

突然明白咗d嘢

？

公審

樓豬RIP

你未見過轉頭轉左十幾個鐘先出文

小小虫巴有開教學班 比錢叫佢上啦

睇黎你好想睇樓豬跪keyboard

叫過樓豬一齊報班話唔得閒

樓豬有古惑

學下姐唔洗跪啊

樓豬好似話過佢條team得3-4男 10幾女

利申有報 有興趣你地可以一齊黎上佢又唔限人數

人多過爐咁點

總知錢就一張張枱計唔理你幾多人

家暴現場

---B---

「老先生，在下本無生事之心，只是你出言侮辱我在先，我才會出手傷及老先生你。」我答道。
「哼，一派胡言。」那個老人沒好氣地答道。

老人就像是小孩子生悶氣一樣，一言不發地站在了原地，見狀我也不打算繼續與他說下去，轉而向蘇昊入手。
「蘇昊兄，都聊了好一陣子，你也未替我介紹過這位老先生的身份。」我說道。
蘇昊看了看那位老人，老人沒作甚麼反應，然後蘇昊才回過頭來說道「這位是蘇耀，我的爺爺。」
「蘇老先生，剛剛多多得罪了。」我說道。
「哼，趕快從我們蘇府門前離開。」蘇耀說道。

「其實在下對蘇府的認識不深，也只是想進去參觀一下，各位又何必將我拒之門外呢？」我問道。
蘇耀搖了搖頭，又再次用那不屑的語氣答道「我們蘇府乃其中一大鍛造家族，裡面的珍稀材料、設計圖等等，可不是你這種閒雜人等可以隨便內進的。」

此時我不禁回想起地長老 蘇龍…他看來與這蘇氏家族，果真是脫不了關係。

A. 表明身份 只為參觀
B. 先離開 再潛入

c 硬闖

受

C

c 但係話佢地實同地長老有關 直接入去搵劍

截龍

咁改C

反杯成功

真

熱狗

---C---

「蘇老前輩，實不相暪。我與一名姓蘇的男子有所交雜，我想你們蘇氏與他是脫不了關係…若然你們堅決不讓我進去，那就多多得罪了。」說罷，我便緩緩地從劍鞘中把冬雪拔出。

清晰的拔劍聲竟令場上蘇氏的眾人嚇了一嚇，那帶著網槍的四人也緊張地抓緊網槍，把網槍都指向我了。
正當大家劍拔弩張，情勢一發不可收拾之時，蘇昊隨即緊張地跑到了我們之間說道「等…等等！」
我握著冬雪，沒有作下一步的行動，而蘇昊則隨即看向蘇耀，跪下說道「爺爺…其實他是龍叔叔認識的人…」
「蘇龍…？那個不肖子的事與我無關，你還把他的朋友帶到我面前！？」蘇耀大吼道。
「爺爺請恕罪，我也只是受龍叔叔的朋友委託，向這位路少俠傳句話而已…」蘇昊說道。
「哼！我可不打算理會你的原因，蘇龍與我們蘇家早已斷絕關係，你竟敢再接觸與他有關的事，回去以後我再家法侍候！」蘇耀怒罵道。

「知…知道。」蘇昊無奈地回答。
然後，蘇昊再次站起來，轉身看向我說道「路少俠，關於蘇龍叔叔的事，我們其實也不太清楚…只是數日之前有一位姓覃的人找上了我，給了我一千兩，要我幫他傳話而已。」
蘇昊從懷中拿出了一千兩的銀票，說道「這是他給我的…」

A. 銀票拿來 放過他們
B. 半信半疑 找機會再調查
---
今日兩篇

聽日繼續

B 路叔食開軟飯

b
咁即係路叔根本冇遲到

跪玻璃

樓豬半個鐘就寫好
即係上篇點投都一樣

A

C 唔撚要錢 要佢哋幫路仔鍊把新劍

竟然冇人投 銀票拿來 找機會再調查

B 成個故都教我地唔洗錢做人

有錢唔要
罪大惡極

跟機

係一有人投C我已經估到C win硬

見到3個b果陣有冇淆淆地

無
btw 截龍B勝

---B---

「是嗎…」我把冬雪收起來，同時說道。
我把劍收起來，但蘇昊依然緊張得一步也不敢動，連抓著銀票的手也不停的顫抖著。
見狀，我便再對他說道「你收起銀票吧，我暫且相信你。」說實話我對他的話還是半信半疑，不過此刻我也不打算把事情鬧大而已。
蘇昊如釋重負，把手上銀票收回懷裡。但，後方的蘇耀卻像是有所不滿一樣，對著蘇昊質問道「昊兒，我們在泉城之中，可不曾要跟任何人低頭，這個姓路的小子，你到底要怕他甚麼！？」
就在此時，蘇昊忽然對著蘇耀喊道「爺爺，這件事我回去再跟你說！」
蘇耀被蘇昊這個突然的大喊所震驚，畢竟蘇昊此人也不曾敢向自己發甚麼脾氣來…
「你…你…」蘇耀咬牙切齒地說道。
蘇昊大概也知道自己是激動了，轉身便恭敬地再向蘇耀說道「爺爺，煩請你先回去吧。」

「我…我們走！」蘇耀說道，然後那四個帶著網槍的手下也隨蘇耀回去府內了。
蘇耀離開了以後，蘇昊才恭敬地向我再說道「路少俠，剛剛我爺爺多多得罪了。」
「放心，我也不想把事情鬧得太僵，暫且就算了。」我答道。
「那若沒其他事，在下也先走了。」蘇昊說道。

A. 多問關於蘇龍與湘兒之事
B. (其他合理問題)
C1. 讓他離去 再回去了
C2. 讓他離去 再去泉城其他地方走走

C2

拳頭大真好
明明係路叔得罪人

B 先讓他回去，入夜再潛入

反巴識野

係咁架啦 正義需要高強功夫

a

誰惡誰正確

就黎又會多個箱兒

商兒 傷兒 雙兒...請出招

個雙字已經有好多個玩法

殤襄相礵

---A---

「蘇昊，還有一事我要問一問你。」我說道。
蘇昊馬上停下腳步，恭敬地問道「路少俠請說。」
「關於你口中所說的龍叔叔，蘇龍…你對他有知道多少嗎？」我問道。

「其實…我對現在的他也知道得不太多，不過我記憶當中，龍叔叔是個對我很好的人。」蘇昊答道。
「現在的他？你的意思是甚麼？」我再問道。
「小時候，龍叔叔被家族中的人稱為百年一遇的天才，加上他對鍛造的熱愛，令他成為了族中最為有名的鍛造師，小時候我也常常到他的工房裡找他…後來聽我父親所講，龍叔叔與一個平民的姑娘相戀，令家族蒙羞，最後被逐出家門了。在近幾年，我才突然在泉城近郊的一個莊園附近重遇龍叔叔，不過他就已經像變了個人一樣。」蘇昊答道。

看來蘇龍也是有點原因，最後才會加入羽墨書院。
「原來如此，我還有一事想問一問你。」我再問道。
「路少俠請講。」蘇昊再次畢恭畢敬地說道。
「你有聽說過蘇龍與一名小姑娘的事嗎？應該是叫…湘兒？」我問道。
「湘兒？我不曾聽過這名字，畢竟龍叔叔一走已是很多年的事了，到底他遇過誰，發生過甚麼，我也一概不知，那天那個姓覃的男子，也只是拿著龍叔叔的信物來，我才知道是他的朋友。」蘇昊答道。
「信物？」我問道。
蘇昊從懷中拿出一顆木骰子，再說道「對，就是這個。」
「不就一枚骰子，有何特別？」我問道。
「這骰子的一字可是一個按鈕，一按下去便會整個分開，十分方便收藏些小物件…這送給路少俠吧。」蘇昊說道
雖然我也不見得這骰子有何用，但既然蘇昊決定要送給我，我也不諸多推搪，直接收下了。
「時候不早了，我也先走，有機會再跟路少俠你聊聊吧。」蘇昊說道，然後便急步返回蘇府之內了。

A. 回去
B. 在泉城走走 調查蘇氏之事

b
覃仔快d過嚟捉路叔坐監呀

反巴今次唔動議去妓院既

以前唔知啫
依家廢事樓豬又跪keyboard啦

女朋友明白事理 心地善良 邊有咁多keyboard跪

即係要跪玻璃

路叔今次真係無錢喎，無得叫雞。

d雞係憑路叔本事叫 點解要比錢

---B---

蘇昊走了以後，我沒打算回去據點，反而想在泉城裡走走，也找機會了解一下蘇氏…當然，也是為了調查蘇龍和湘兒的事。
離開蘇府之後，我在泉城內走了一兩圈，發覺泉城之內有不少的佛寺，而除了佛寺之外，便是商隊較多。
我暗地裡調查了一下這些商隊運送的貨物，大多也是一些量產的兵器。雖然我沒機會拿起細看，不過乍看之下，這些兵器的質素亦算上等。

在這些商隊附近走了一陣子後，後方忽爾傳來一聲呼喊聲「仁甲公子！」
普天之下，會這樣叫我的，或許就只有一人了…我才一轉身，湘兒便撲到我的懷裡。
「公子，你怎麼在這裡？你怎麼在這裡？」湘兒緊張地重覆道。
「湘兒你先冷靜點，倒是我要問你怎麼會在這裡？」我問道。
「那天黑士莊前，我被你的朋友先帶回了城內…但我與他們素不相識，又不敢打擾，所以便在城中的客棧先住了下來，讓他們在你醒來以後通知我一下…」湘兒解釋道。
回想一下，醒來以後，我又真的沒問過湘兒的去向，那天她救我以後，想必是被大家帶回來了。

「笨湘兒，你怎麼不住在我們的據點之內？」我再問道。
「他們都是武林中人…我一介女流，又不認識他們…我…我不敢。」湘兒答道。

A. 先帶湘兒回去介紹一下
B. 帶著湘兒再多調查一下蘇氏之事 (建議合理行動調查)

A
call馬隊冧姓覃條友

C，同湘兒道別，自己去妓院叫雞。
唔得就B。

都唔知係邊

咁想樓豬跪玻璃

跟

唔得 = B

Ok，b

最多加個妓院情節比你地

召喚絲打

賣霜兒比妓院

打錯 湘兒先岩

其實路叔每個城都去叫雞
如果個故係輕小說畫風
應該會每次都撞到同一隻雞

成交。

屌
諗諗下
唔通嚟個湘兒係千面人扮

D.帶回客棧驗身

成件事好撚反智
就算係我之前9up青雪酷刑緊湘兒都正常過佢自己通街跑

婢女邊有錢租客棧

大家心理陰影好大
多謝支持

妓院:唔收平胸

諗起有隻咸game
個平胸女主幫男主乳交

咁頂癮

睇到r哂頭
好似人地煮餸攞碌蘿蔔係個刨度摩擦整絲咁

---B---

「不要緊的湘兒，待會我帶著你一起回去吧。不過我還有點事要查，你先跟著我走，然後再一起回去吧。」我說道。
「好的。」湘兒依舊是順從著我的答道。

我帶著湘兒，離開了這驛站的位置，然後往著城中較裡面的位置走。
而在這較裡面的位置，便是商店街了。而在這商店街當中比較多的，也是一些賣裝備的店鋪，不論兵器防具，一應俱全。
我走近了其中一兩家商鋪看看，當中不小裝備之上，竟然有著一個草書的「蘇」字，看來這些裝備有機會是由蘇家所生產與供應出來的。

查看了這些兵器以後，我便再於商店街裡走走，走沒一陣子，便看到了一家樓高兩層，外表較簡陋的「客棧」，而這客棧的前方，還有一間老婦人在門前…
然後我才靠近了兩步，便有一個老婦人從裡面走近我說道「公子，要不要進來玩玩？」
「玩？」我疑惑地問道。
那個老婦人打量了一下我以後，便又再看了看在我身旁的湘兒，問道「公子你不是來妓院玩，難道是要賣了這位姑娘嗎？」

A. 大聲責罵
B. 不回應便離開
C. 先帶著湘兒進去
---
聽日繼續

c

D 出手打尻佢

作為一個現代人
賣咗個妹仔好平常
人地踢波都係咁買賣

計你A+
不過班友投爆左C了

絲打點解樓豬咁熟叫雞

入去之後就可以無縫接返隔離post屌湘兒果千幾字

上得多成人台

第一篇應該5點半

---C---

我看了看這個老婦人的樣子，大概她是想著我要把湘兒賣掉吧？當然，我可沒這樣的意思，但看著這妓院那殘舊而有歷史的痕跡，我還是打算先進去一趟，就當是見識見識吧。

「我們先進來看看。」我答道。
那老婦人聽到我說進去以後，馬上咧嘴而笑，一邊帶著我們進去，一邊說道「好好好，客官跟著我進來吧。」
老婦人帶著我們往裡面走，而進了這大門以後，馬上映入眼簾的先是一個木屏風，穿過了屏風以後，卻是一個又一個的布簾。而布簾後的位置明顯只能容下兩三人…同時，有一個衣著暴露的妓女進入了其中一個布簾之內，在布簾的縫隙之間，我能看到裡面正坐著一個肚滿腸肥的大叔，而且褲子都脫一半了…依我看來，這些布簾便是妓女提供服務的小角落。

「來，客官你先帶著那個小姑娘來裡面去。」老婦人向我說道，同時示意我隨她進去更裡面的位置…

A. 跟
B. 不跟

B
點解要賣咗佢

入去唔代表賣佢既

帶佢去見識吓啫

你覺得班鹹濕佬唔係想賣佢做雞？

叫墨瑯扮唔同女人再拎去賣都幾好賺

呢個係湘兒喎 又唔係霜兒

[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (22)

#188 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

賣墨瑯咋嘛

個賣字賣咗你

AB各3票

反巴成為關鍵一席

仆街

冇事既

關鍵一席反巴 仲有kuma珅
截龍A勝

湘兒

覃狗：一早估到路叔會去叫雞 準備生擒多次路叔

日日唔帶錢出街都唔係辦法㗎
大家睇故要代入返時代背景
買賣奴婢唔犯法但食霸王餐犯法

啱啦
之前千面人咪話易容跟咗路叔好耐
個個城都要叫雞都看在眼內

咪學吓包龍星咁做住龜公先

其實有樣嘢一直唔係好明
湘兒明明係千面人嘅奴隸
只係路叔坐監果時指派佢去照顧路叔
即係好似如果去有請賓賓嘅親戚屋企玩人地叫賓賓倒水比你飲咁
但湘兒表現到好似千面人連埋張奴隸紙比埋路叔咁
全心全意反水當路叔先係主人

因為係平行時空屌過

我個人個思路係比路叔溝女性格搞掂左

btw 同埋湘兒係奴隸 會唔會係你誤會左

領悟唔到你嚟d有女人士點溝女
都係強姦夠快夠直接

以為你係諗住寫到好似倚天小昭咁

於路叔係類似角色
但於墨瑯/羽墨勢力唔係

奴隸/婢女/侍女/工人/妹仔⋯
總之都係果個意思啦
冇乜人權果類人

睇黎樓主真係寫得好差
乜黑士莊入面講左咁耐都無覺得湘兒係「特別身份」咩

唔覺

淨係知佢係髒女人 曾被地長老點穴

你劇情人物有用口講
但反映係實際表現上唔覺
即係好似華人文化明面上男人係一家之主但實際不論支那定香港都一堆老婆奴

下故小心d

賣特别人物做雞更刺激
上年年尾有隻咸game兼咸動畫講咩公主做雞救國兼將個國家變做妓女之國全民做雞
即刻紅咗

所以咪問你係咪小昭d fd
扮妹仔其實係大boss
Btw感覺唔強烈，只係覺得佢「特別」，但好似唔care都冇所謂

---A---

「湘兒，我們先進去。」我說道。
湘兒好奇的看著左右兩方的布簾，以及在眼前經過那些衣著暴露的妓女，明顯湘兒她完全沒了解到自己身處何地。
「好的公子。」湘兒收起好奇的目光，然後便跟著我進去了。
隨著老婦人進去了以後，眼前分成了兩條路，一條是往上走的樓梯，另一條路則是一扇大門。
「我們進去慢慢聊。」老婦人說道，然後便輕輕叩門。
「進來。」一把低沉的聲音從房間內傳來。
「好的。」老婦人恭敬地說道，然後便帶著我與湘兒進去。

剛進房間，先映入眼內的是一張放滿帳簿算盤的長枱，而長枱之後便坐著了一個中年男子，他頭髮稀疏，咬著毛筆，一臉苦惱的樣子。
「龜婆怎麼了？我今天應該沒有客人吧？」中年男問道。
「不不不，是有客官賣姑娘了？」龜婆答道。
「賣姑娘？來看看吧！」中年男說道，然後便站了起來，往著湘兒走近。

湘兒雖然未經世面，但終歸也不是傻的，聽到「賣姑娘」這麼直白露骨的字眼，也馬上害怕起來，緊緊的抓着我的衣袖說道「公子你該不會是要把我賣掉吧…？」
「放心，絕不。」我低聲在湘兒耳邊答道。

那個大叔靠到了我身旁，然後開始打量湘兒…
豈料，他一看到湘兒的臉後，便嚇得倒在地上，一邊大呼小叫著甚麼「鬼呀」，一邊不停往後爬，像是躲避著湘兒一樣。
「鬼？」湘兒疑惑地說道。
「大叔，你這是甚麼意思？」我問道。
「別過來別過來！是鬼！除了鬼還有誰會是這個樣子的！」大叔驚慌地說道。

A. 上前用武力質問
B. 理性詢問
C. 走了

B
同地長老條女一樣樣

又改左名

即係地廢老條女係雞 當初沉船

d
還做不做生意的？一手交錢一手交貨!

咁快開估=.=

所以個女係霜同音字

咁路叔真係陰功

與一個平民的姑娘相戀，令家族蒙羞

定雞

莫非係傳說中嘅科學怪人

嗱
貴族都可以做雞㗎
要尊重

截龍B勝

---B---

「鬼？甚麼鬼？」我走近大叔說道。
大叔躲在了桌子後方，明顯仍在提防著湘兒。
「實…實在太相似了，但她不是在十五年前已經…已經不在了嗎？」大叔驚慌地喃喃道。
看著大叔的神情，我便走近他再說道「大叔，你搞錯了，這位是我的婢女湘兒，我想根本不可能是你認識的人。」
「湘…湘兒？」大叔聽到了湘兒這名字後，才像終於回過神來，同時也開始打量著湘兒。

大叔打量了一陣子後，便皺著眉，又再喃喃地說道「也對，她不該是這樣年輕了，但這未免太似了，根本是當年的她…」
「大叔，你一直說相似，到底我家湘兒是和誰的樣子非常相似？」我問道。
「一個十數年前被賣下來的女子…等等！我可沒必要告訴你任何事情吧？」大叔突然反應過來，沒被路仁甲牽著鼻子走。

大叔輕咳兩聲，然後便說道「既然不是來賣，也不是來買的，那就快點走吧！龜婆送客！」

A. 武力逼問
B. 暫且離去
---
聽日繼續

A 出爐鐵

A 係要逼人打鳩佢

A出手打到佢殘廢

瞓醒都未有文

尋晚睇波 我都岩岩訓醒

邊種波

足波啦

樓主女友應該好似霜咁係冇既 唔洗睇

樓主寫故雖然寫咁多女 但係佢都係想寫IPAD同主角最親近 好似自己咁

霜兒係黑暗面
湘兒係光明面

反了反了

省略號巴等比樓豬屌

咁邊個又有黑又有光

女朋友本人

---A---

那大叔叫著那個龜婆送客以後，便又站回自己的桌子後面，接著便繼續說道「趕快走吧垃圾，在這裡等甚麼？」
看著這大叔那副不可一世的模樣，我心中的怒火隨即燒上心頭，運功便是一腳，將整張桌子踢翻到他的身上了。
「老闆！」龜婆大喊道，然後便隨即緊張地想上前了，我當然不會讓她追上去，迅速地拔出冬雪，一抬手便將劍架於龜婆的頸上了。
「不許動，乖乖站著。」我冷冷地對龜婆說道，而龜婆則隨即後退兩步，舉起雙手一動不動了。

倒在地上的大叔他被桌子壓著了雙腿，不停痛苦地呻吟著，而我則直接走近，一腳踩在了他的胸膛之上，再拿起冬雪，一劍插在了他耳邊不足兩寸的位置。
「大俠，大俠饒命！」大叔緊張地求饒道。
「我只是來問個問題，本無意生事，但你未免…太囂張了吧！」我拔起冬雪，一手又再插到了他那稀疏的頭髮之上。

「抱歉！抱歉！你想知道甚麼！我都告訴你了！」大叔呼喊道。
「你是不是對那位姑娘的樣子有甚麼印象？或者知道她甚麼事？」我質問道。
「這…這當然知道…不過…姑娘她真的…真的要在這裡聽著嗎？」大叔猶豫地答道。
「這…甚麼意思？」我疑惑地問道。
「若果我沒猜錯，我認識的兩位故友，應該與這姑娘有關，但她…不會想知道的。」大叔答道。
湘兒一臉疑惑，說道「公子…你認為我該先出去嗎？」

A. 讓她先出去
B. 讓她一起聽

咪撚亂講野啦dllm

B
樓豬唔幫常威澄清

澄咩清 「佢最撚大架」咁樣？

個個都唔想比湘兒知自己身世

就咁睇大約都係你老母做雞比人輪生咗你之類
廢事陣間湘兒聽完黑化女承母業做雞搞到好多巴打傷心

識玩梗係企門口都仲聽到
返返去據點先開始惡墜用塊閪勾引哂四大勢力d人

樓豬你咁講嘢好瓜田李下feel

緊係b啦，霜兒聽完一定好傷心，呢個時候當然要人安慰啦，安安下慰自然攬住啦，攬攬下又自然錫下啦，跟住就...嗚吖

A先夠票 截龍A勝

---A---

「湘兒，你先出去吧。」我答道。
湘兒點了點頭，然後我便叫龜婆在門外陪著她，接著那個大叔便開始解釋了。

「那是十多年前的事了…當時我剛剛來到泉城做生意，那時候我結識了一個小伙子，他是泉城的名門之後。」大叔答道。
「那個人…是不是叫蘇龍？」我問道。
大叔嚇了一跳，問道「你也認識他？他不是已經失蹤多年了嗎？」
「這個…不是重點，你繼續說吧。」我答道。

大叔一臉疑惑，但他也沒再追問，直接便繼續說道「聽說那個蘇龍可是個天才，但是他愛上了一個平民，一個沒人認識，毫無家勢的姑娘。對了，那姑娘正正是和你身邊的女子相貌極為相似的…」
依我估計，這個便是湘兒的娘親吧？
大叔續說道「…那個蘇龍的家庭自然是萬般反對，他本想帶著那姑娘一起投靠我，後來…」
大叔說著說著，忽然有點猶豫，一句話也說不出來…
「後來？」我追問道。
「…唉」大叔搖了搖頭，一臉無奈的樣子。

我沒說話，等了一陣子，大叔便自己繼續說道「我本想安排他們離開泉城，但我們竟然發現那姑娘已經有孩子了，所以為了安胎，我先將他們隱藏在泉城裡面。就在蘇龍的孩兒出生了以後，蘇家便找上門來…那個姑娘被蘇家捉了，蘇龍則帶著女兒逃掉，最後那孩兒的生母便下落不明了…」
「下落不明？」我問道。
「對，我試著找人明查暗訪，但都沒人再找到那姑娘，相信她早已不在人世了吧…」大叔答道。
「看來這蘇府也不是甚麼善男信女…」我答道。
「他們在泉城勢力之大，連官府也忌他們三分，若果少俠你要調查他們，千萬要小心。」大叔說道。

我點了點頭，大叔便嘆了口氣，再說道「少俠，我知道的已經全告訴你了，現在可以了嗎？」

A. 謝過大叔 協助一下後離開
B. 追問(合理問題)

投追問 咁問乜

你自己諗

平胸的女子能賣多少兩

b
想嫖一下要多少錢，我那個女孩能抵多少錢

B 跟
唔賣湘兒所以另一條唔跟

另外
蘇府靠甚麼壯大?
世家還是最近崛起?

台灣巴打好波

佢支持賣霜兒

再好波都無用啦，你都唔出文

平胸質素就死開啦
宜家路叔大把女
論解毒有醫師中女
根本不需要有霜兒

唔等了
明天仲要上9點堂
食埋芭樂去訓覺

同湘兒個問題一樣
到依家我都唔明
點解果時我9up完路叔扮昏用頭撞雞塊板樓豬又受咗之後
就極速踩盡油門上埋床

可能我注定成世冇女啦真係睇完都未學到點溝女

同音字直接賣哂，拎錢去天上人間happy啦。

臺灣ching做多左啦，幫左樓主解圍。
你問題繼續行蘇家線實知，但可以問價賣霜/湘應該無下次噜。

係喎唔記得上連登勿認真㖭

好串。

原來係佢個女

---B---

「我還有一兩件事想多問一下…你剛剛說起的蘇氏，他們是何時壯大，又是因何壯大的？」我問道。
「依我看來，少俠你應該對武器鍛造、購買兵器之類沒多少理解吧？不然你不會不認識泉城蘇氏的。」大叔答道。
「這倒是真的。」畢竟我一直以來都沒「買」過兵器，關於這鍛造之事我自然是不知道了。

「蘇氏是一個已傳承多代的鑄造世家，傳說中他們有一種不傳異姓人的鑄鐵內功，能夠控制鑄鐵時的情況，除了完成度極高的神兵利器。他們更能以這門內功產出一些質量上佳的兵器。」大叔答道。
「那他們就是賣兵器防具的？」我問道。
「對，他們一向都是以「商人」自居，聽說由我們的明國軍隊，其他不同的門派也是會跟他們大量購入兵器的。」大叔答道。

「那你有聽說過他們跟別的勢力合作嗎？」我問道。
「這我倒不知道了，畢竟沒多少人能進去蘇府之內，連買賣也只是在府外交收…我猜他們應該收藏著很多技術在裡面了。」大叔答道。

「原來如此…」
A. 追問(合理提問)
B1. 離開 先回據點
B2. 離開 調查蘇府
---
A 唔問野當廢票
聽日繼續

講邊part

btw 唔受賣女呀

B2

b1

A
我上面個問題

唔受賣女

問下都唔得

A問他有甚麼姑娘可以嫖

A，問點解佢地呢度特別廢過其他城同行🤔

A問吓有冇得買女

b2

B1

A，問價叫雞。

都話左原型係樓豬女友 點會問

冇女唔知

你到底係咪吸左毒呀？
我女朋友有睇我又點會寫佢落去 未死過咩

係咪嗰個14巴港女

佢都係想你補番個示意名佢search姐

yes
btw樓主幾時振夫綱

不嬲都振左

幾時振埋右？

幾時振中

我地都明你冇可能認 咁多人反霜話佢係雞 比人講到咁點認

得啦得啦 叻啦叻啦
總之你咪撚再亂講野我就唔理你點FF

你又唔係寫佢既話 我點講都冇影響

的確係

btw 其實你搞清楚而家個個係湘定霜未

不了 總知反哂叫霜/湘既人就啱

jm9，講笑都要有個界限呀，係甘屈人條女做雞。

湘兒未諗到用咩人做示意
妹妹+婢女既服從type又有身材

幾時振美

唔爭在振英

還有振華

---A---

「原來如此…最後讓我多問兩件無謂事吧。」我一邊幫大叔收拾翻倒在地的帳簿，一邊說道。
大叔看到我在收拾地上的雜物後，馬上便急忙跑上來，連忙說道「少俠不用你幫忙，讓我來讓我來。」
「舉手之勞而已，不用跟我客氣。」畢竟這裏也是我弄亂的，其實幫他收拾一下也不算什麼。

「那...那就麻煩少俠了。」大叔說道，然後便繼續收拾了。
「大叔，其實你叫甚麼名字？是外地人嗎？」我問道。
「在下賤名雲如焉，京城人士。」大叔答道。
「你說來泉城做生意，就是妓院嗎？」我問道。
「哈哈，其實在下家中可是有些家族生意，開妓院只是我的興趣而已。」雲如焉答道。
我不禁失笑一聲，問道「興趣？」
「開個妓院，每天看著自己手下那些美艷的花姑娘賣春，又可以認識到不同的客人，最重要是賺錢快呀！」雲如焉說著說著，便露出一臉商人的賊笑。
「那看來，雲大叔你也有懂得些不錯的相人之術吧。」我說道。
「相人不敢當，但觀形察色還是懂一點的。」雲如焉答道。
「有機會真的要跟雲大叔你學一學。」我答道
「不敢當不敢當。」雲如焉答道。

「說起來，雲大叔你既然賺到不少銀兩，怎麼任由這裡如此殘舊，都不打理打理一下？」我問道。
「打理？不用了吧，泉城附近沒其他大城市，但這裡又是一個行商必經之地，路經泉城的風流男子比比皆是，不管這裡是如何殘舊，客人還是會來的。」雲如焉答道。
「哈哈，有道理有道理。」我答道。
與如同時，這裡也收拾得七七八八了，雲如焉隨即便走近大門，準備替我開門，同時又再說道「時候不早了，少俠你也差不多要離去了吧？」
「差不多了…」我走近大門，臨行前我卻忽然想起一件事。

「啊，雲大叔，容我再多問一句。」我截停了準備開門的雲如焉。
「嗯？」雲如焉疑惑地看向了我。
「其實依你所見，湘兒她…不，也就是我身邊那個姑娘，會賣個怎樣的價錢？」我低聲問道。
「當然是上佳價錢，一看她的樣子就知道她是那種乖巧女生，而且應該未經人事吧。」雲如焉答道。
「哈哈哈，果真的不錯的相人之術。」我大笑，然後便自己推門出去了。
龜婆和湘兒靜靜的站在了門外，沒有過問我與雲如焉到底說了甚麼，而雲如焉則保持著那恭恭敬敬的態度，把我送出這妓院了。

離開了以後，距離日落還有點時間…

A. 回據點
B. 在城內調查蘇府
C. (其他合理行動)

C
叫雞

C，帶湘兒行街

唔受 再咁樣係妓院出出入入 可以直接出一個星期文

受 (?)

又彈出又彈入
但係又永無幫襯

A 啦
癡線日日叫
23800000？
KFC都唔可以日日食啦

跟。

邊有日日叫
台灣巴入咗平行時空？

218五個0呀

Sor自膠

我印像中你一有機會就一定會叫雞
咁樣同日日叫有乜分別

邏輯鬼才

令我不禁想起某巴打

我無嘢講

Why唔賣完再去買佢的初夜

萬一佢係千面人扮嘅話……

正

冇屈諗住係話霜/湘原型係佢 冇話佢係雞

基得你個故大派用場

btw 會話正都真係證明幾hehe

我意思係我個故成日有曝光機會好正

非基

—-C—-

「湘兒你怎麼了，我先抱你進房間休息吧。」我說道。
湘兒連忙說道「公子，這…這…不可以…於禮不合…」
湘兒口中雖然反抗著，但她卻根本無力反抗了…
我把湘兒抱到我的床上，輕輕的把她放下來…
湘兒隨即就連番說道「公…公子…不要。」
我淫笑一聲，答道「在這夜裡，還有誰能阻我？」
說罷，便把手伸到了湘兒的衣衫之上…

湘兒身穿一件比甲，我慢慢的將比甲上的紐扣解開，湘兒便更想反抗我，連忙的想將我的手推開，但被我點穴以後的湘兒根本使不出多少力氣，那就更加別說我本來力氣就比她更大了。
比甲解開了以後，湘兒玲瓏浮凸的身材便更加顯眼，胸前的白兔雖藏在衣衫之內，但顯然也是份量十足的。

我把床邊的簾子關上，同時跨到了湘兒的身上，一手往她的那雙乳上摸去，另一面又開始親她。
就在我的手掌握在了湘兒胸上之際，她竟是馬上就嬌喘出來…
「嗯…公子不要…」
雖然她嘴上如此說道，但那泛紅的臉龐明顯無法說服眼前的我。
「放心，這可是一件無比舒暢的事。」
「我…」湘兒羞澀地支支吾吾，說不出話來。
我微微一笑，然後開始對著湘兒上下其手…湘兒身體隨即抖動起來，不停的顫抖著。
我一手揉著她的胸部，同時又吻著她，一邊撫慰著她。

湘兒穿著一條襦裙在薄紗之下，只是一層普通布料，我這情不自禁的一手摸下去後，竟是一股足以穿透衣衫難以抗拒的濕潤感覺…
此時我心中不禁更為激昂起來，一手便把她的衣衫扯開。
湘兒隨即喊道「公子不要！」
「抱歉湘兒，我忍耐不著了！」我答道，然後便開始把湘兒脫個清光。
轉眼間湘兒只剩下了一件褻衣在身上了…
湘兒眼神中那楚楚可憐的神情，讓我不禁停了下來。
「公子…停下來吧…」

我不禁猶豫了一下子，一時間有種不知所措的感覺…

太遲了，現在根本騎虎難下，還是真正意味上的騎在了湘兒身上…
「對不起。」
我只能夠有意無意地說出了一句毫無幫助的說話，然後便一手把湘兒的這件褻衣都扯了下來。
…
湘兒好歹是一個未經人事的小女孩，面對獸性大發的路仁甲，最後還是不禁流下了淚…眼前此人真的是自己帶有幾分特別情感的路仁甲嗎？
然而，路仁甲眼中只有一雙白皙而柔軟的胸脯，又何曾想過湘兒的感受。
…
看著湘兒一雙美乳，尺寸不太大又不算小，就像是能把我的手掌吸進去一樣…
我輕輕的撫摸了一陣後，便不禁將自己的臉都埋進去，一陣又吸又啜的同時，湘兒也按奈不著自己的嘴巴，不停地呻吟著。

我抬頭看了看湘兒，在那既羞又騷的叫聲與那淚光形成的水汪汪大眼下，湘兒的可愛和性感又再添了幾分…

此時我的右手慢慢游到湘兒胯下，打算施展我天下無雙的指技，讓湘兒臣服於我。
正當我準備尋找湘兒的興奮點時，卻被一根短棍擋着，漆黑嘅環境令我根本看不清那短棍是何物。
此時清風送過，吹開了床邊的簾子，一縷月光射進房間裏，我往湘兒的臉望去，竟見到湘兒的上半身被撕下來，假人皮下的，卻是墨瑯。
這時我腦袋一片空白，沒有多說一句 轉身便逃，但一股重力強行將我拉後，墨瑯把我勒在懷裏，我欲運功抵抗時，感到頸上一涼，我往下方睥睨，看到的不是九斷劍又是何物？
「墨幫主，你到底想怎樣？!」我問道。
「一個晚上，仁甲你只需依我一個晚上，我就放你連人帶劍離開黑士莊，還你自由，否則...

A. 默默接受墨瑯的要求
B. 嘗試以九奪神功奪回九斷劍
C. 以內力壓制墨瑯再逃走

———
聽日繼續

投完你係咪會寫

絲打認錯男朋友

佢投樓豬果篇姐

絲打都想睇BL

反巴好文采

做乜鳩？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是反巴一個人回的，不然我再換個名字發同樣的話給你看。

咁多位反巴唔好洗爆post

截龍 C同湘兒行街勝

---C---

離開了以後，距離日落還有點時間…
我想了想，與其急著回去，倒不如帶湘兒在附近看一看。
我帶著湘兒走，然後便問道「湘兒你多年來都居於黑士莊之內，我想你應該沒在外面好好的走過吧？」
「嗯。」湘兒答道，同時間她露出了一個我從未見過的甜蜜微笑。

我帶著湘兒走到了一個商販聚集的街道之上，我四處張望了一下，這裡除了客人的人流不錯外，連聚集都商販也算是不少，不過比較特別的是，在這裡擺賣的，不是賣些飾物玉石，便是吃吃喝喝的東西了。
依我估計，大概是避免與蘇氏的兵器產生比較吧？不過這倒是純粹猜測了。

「公子公子，你看看，好多人呢？」湘兒好奇地說道。
「你有甚麼店想要看看嗎？」我問道。
「我都不知道這裡的店是賣甚麼的…不如公子你帶我去看看吧。」湘兒答道。

我看了看，這裡除了那些賣包子的店，便是一家賣飾物的以及一家賣玉石的店…
A. 介紹給湘兒 再讓她自己選
B. 賣包
C. 賣飾物
D. 賣玉石

呢個龜公同鏢局條友好似都係姓雲佢2個有冇關係咖

E 打劫曬全部鋪頭
唔受就A

順手問埋鏢局佬仲會唔會出場

路叔埋單果下要仆街了。

呢個時候 唔見人影既青雪過左去埋單

請留意劇情發展

文都無，何來劇情發展

外國撚成日jer鳩住晒 出文個陣又唔見人

我嘅出現時間，係跟隨作者出文速度，越快就越多出現。你唔見我頭幾個post經常出現咩

話說做保安，好多都係退休警，樓主怕唔怕中招

我同保安班阿叔一日唔接觸多過2分鐘

人地有錢睇唔起我地

跟
江洋大盜
盡顯威風
溝死湘兒

支那有條撚屌落街買餸企過係患者隔離15秒就奶咗嘢

罩都唔戴抵死

有錢無用，你望下內地，私人企業轉嗮做國企，有護照先有用

又串我地

叫你地有錢，千萬唔咁傻仔買樓，快啲移民

（今日知道有個朋友早大半年買樓，依家好後悔，我之前話咗佢好多次都唔聽）

窮限制左我既想像力

我諗考慮到d私企國企之前 我首先要有能力擁有一間企業
或者有能力擁有一本非出生地既護照先

一句到尾，有錢就快啲走
見到個friend叫嗮救命咁，之前講又唔聽

搵個落後啲嘅國家移咗民先都好，起碼叫做有條後路

首先要有錢

條友每次講野，都令我諗起以前見過好似好有禮貌，但其實睇唔起華人果d鬼仔。

我嚟d無業遊民
仲慘過看更樓豬

話說你識唔識3d printing，同模組差唔多？有冇啲online self learning，想學下

樓主好似做service apartment 禮賓部？通常哩類apartment都好多內地人，大公司包埋佢住

講下笑姐

大家香檳乾了嗎？
終於有黑警中了！

又未到service apartment 但扮係個隻懶高級樓盤

btw 內地人鬼佬南亞(印度)最多 全部都係公司包埋佢住 黎香港做野個d

好多短期租約個類？

唔係 10年以上既豪宅
而家最多咪叫低價舊豪宅

上年翻過香港一次，有個日本朋友住響寶馬山花園（如果無記錯名），短租，成座短租，勁多外國人，又有個禮賓部，都幾靚，無service apartment 咁好服務，不過都有提供啲基本支援

---A---

而眼前湘兒沒甚麼頭緒，我決定先向湘兒介紹一下。
「湘兒，那邊有些包子攤，看來是些地道的小食；至於另一面則是賣些飾品與玉石的，你會喜歡嗎？」我問道。
「飾品？甚麼飾品？」湘兒問道。
同時間，我看了我湘兒的頭飾，只有一支簡單不過的木簪，大概作為婢女，她也不會有多少首飾吧…
「要不要跟你過去看一看嗎？」我問道。
「好呀！」湘兒隨即笑得像個小女生一樣，然後便與我急步走過去看那些首飾了。

我們走到那個首飾攤檔前面，在賣東西的不是我們中原人士，反而是一個身穿西域服飾的外族男子…我好像在那裡見過他一樣。
我打量著這個外族男子之時，他便已看見了我，說道「客官，居然又遇上你了。」
「我們之前曾見過面對吧？」我問道。
「對，在海州。」外族商人答道。
回想起來，我應該是在他手上買過飾物送給霜兒的…？

外族商人看了看在我身旁的湘兒，再說道「那次的髮簪呢？沒送給這姑娘嗎？」
湘兒有點疑惑地看向我，然後我便向那外族商人說道「這些小事我忘了…今天有沒有甚麼好飾品？」
外族商人賊笑了一下，答道「豐儉由人，你想看名貴的還是便宜簡約的？」

我摸了摸身上不多的盤纏，大概也只能買點普通的飾物予湘兒…
A. 充大頭鬼 看貴的
B. 直接看便宜的便算了
---
聽日繼續

邊度變錢出嚟

係據點出黎既時候 已經refill左

C
寫欠條
等凡廢老出

個動作自然到呢
凡廢老都未係佢外父就自動波拎人錢
食軟飯已成習慣

睇姐 未買喎 咁快寫欠條做乜

可能係醫師擺定錢入佢行囊呢

我打量著這個外族男子之時，他便已看見了我，說道「客官，居然又遇上你了。」
「我們之前曾見過面對吧？」我問道。
「對，在海州。」外族商人答道。
回想起來，我應該是在他手上買過飾物送給霜兒的

既然都咁玩
要求下次叫雞都要見返第一次隻雞

你當我意思即係唔止睇貴
係要睇最貴

B夠啦 路仔不嬲溝女靠出口術

個畫面好撚慘
老婆辛苦賺錢養家為咗維護廢材老公尊嚴偷偷地塞錢入佢袋
點知佢去包二奶

又明白咗d嘢了

A 原來錢袋會自動回滿

完故要統計路仔爭人幾多錢

以前玩金庸群俠傳，去到邊度都係韋小寶做小販

---B---

我摸了摸身上不多的盤纏，大概也只能買點普通的飾物予湘兒…

於是我便向外族商人說道「拿些簡約的看看便可以了。」
「好的好的。」商人答道，然後便拿出了一些風格相對簡約的首飾出來。
湘兒認真地細看那些飾物，又是驚訝，又是讚嘆…雖然在路仁甲眼中，這些飾物看來簡約而較便宜，但對長居於黑士莊的湘兒而言，她根本沒有見過甚麼特別的飾物，一支半支的髮簪，對她而言都是奢侈的，現在放於她眼前的這些首飾，其實已如同瑰寶一樣了。

湘兒從十數樣首飾之中，選出了兩雙耳環，然後又是一輪比對，遲遲都沒選出來，看來她對於「第一次買首飾」的這件事，果真是萬分重視。
「公子，你認為那一個比較好看？」湘兒問道。
湘兒拿著的兩個耳環，都是掛著兩顆小玉石的款式，只是切割的方法有那麼一點兒的分別，於我而言根本是完全一樣的…
「就…左面的那個吧。」我答道。
「好的。」湘兒微笑說好，然後便把那耳環捧於手心中握著，如像小孩拿著糖果一樣，既是重視，亦是愛惜。
我打開錢袋，裡面的「內涵」也是少得可憐，不過幸好這耳環的價錢我還負擔得起。
「謝謝少俠！」外族商人高聲說道。
「不用，有緣再見吧。」我答道。
「放心，緣份的事，說來便來。」外族商人微笑答道。

飾物買完以後，也漸漸日落，所以我便先帶著湘兒回據點了。
回到據點，才一進去，湘兒便緊緊的跟在我身後，像是怕著甚麼一樣。
「湘兒你怎麼了？」我問道。
「我…不認識你的朋友，也不敢認識吧？」湘兒答道。

看來湘兒是怕生的人了吧？
A. 帶著她見見各位
B. 偷偷把她安置到房間內

外國撚唔洗訓?

你話我出文唔浦頭，咪浦下頭
（改緊paper ，今日1 點前要搞掂）

唔知你個時區幾時一點

B
後宮修羅場
霜兒：明明都是我先來的……

仲有7個鐘

窮撚冇錢又冇位3D paint

係咪夾左BABABA咁投

其實我地開咗個TG group討論

得樓主無入group

截龍A

B
爽

???

---B---

看來湘兒是怕生的人了吧？那麼我也不打算為難…倒不如先將她偷偷安置到房間內再想辦法了吧。

我們的據點坐落於一間客棧之旁邊，只有地面的一層，但就建得像個四合院一樣。依我看來，這裡本來應該是那客棧的一部分，看他連廚房茅廁都應有盡有，這裡可能是客棧員工所用的地方了。不過現在，神侯府或是真武門把整個院都借用了。
或許正因他是客棧的一部分，故此當中那些小二或廚師等等的人，依然會路經我們這幢「據點」的大廳，所以當我帶著湘兒進來之時，也是沒引起甚麼注意。
為免被其他人看到，我沒在此逗留，迅速地帶著湘兒前往我的房間，畢竟我只知道自己的房間在那，同事也只能夠將湘兒暫且安置在我的房間中。

總算無驚無險，我和湘兒很快便回到我的房間了。
「湘兒，你先進去坐吧。」我說道，同時把房間的門打開。

然而…一打開房間的門，便看到霜兒坐在了房間中央的桌椅旁，冷冷的看著房間門…也就是看著我進來，一言不發的盯著湘兒。

A. 主動介紹湘兒
B. 問霜兒在此幹甚麼

點解截龍A 然後寫B

振夫綱嘛

...係囉 點解我mark左B呢

大家唔好投住 比半個鐘我重寫 ...

樓豬又中bug
係咪應該唔好投住

樓主慣左寫文之前打左個選項係頂先

今次應該做做下野 唔記得改上篇個B做截左龍既A
之後未撚訓醒寫左B

為表示歉意 聽日會加更

我動議將錯就錯

「湘兒，你先進去坐吧。」我說道，同時把房間的門打開。

然而…一打開房間的門，便看到霜兒坐在了房間中央的桌椅旁，冷冷的看著房間門…也就是看著我進來，一言不發的盯著湘兒。

雖然作廢咗
不過萬眾其待嘅同音字地獄環節出現了

諗起都尷尬
「霜兒，我為你介紹，這是湘兒。
湘兒，這是霜兒」

樓主惡過共產黨 今次決定左要改返

振夫綱啦

紅字……霜兒係入面執野，以為路叔出面叫佢坐底？

唔明

---A---

看來湘兒是怕生的人了吧？與其讓她一直躲躲藏藏，害怕大家，倒不如我先跟見見大家，免得有甚麼問題了。
「那麼，我帶你去認識他們吧。」我答道。
「也…也好。」湘兒猶豫地答道。

我們的據點坐落於一間客棧之旁邊，只有地面的一層，但就建得像個四合院一樣。依我看來，這裡本來應該是那客棧的一部分，看他連廚房茅廁都應有盡有，這裡可能是客棧員工所用的地方了。不過現在，神侯府或是真武門把整個院都借用了。
雖然如此，正因他是客棧的一部分，故此當中那些小二或廚師等等的人，依然會路經我們這幢「據點」的大廳，所以當我帶著湘兒進來之時，倒是沒看到甚麼相熟的人。

然後，我便帶著湘兒進到內堂，而才剛進去，便看到明教的凡不爾、真武門的隆、絕扇門莫雷、神侯府的無情大哥，眾人齊集於內堂之中，看來是準備議事的樣子。
此時，眾人將眼光都落在我與湘兒身上，氣氛甚是尷尬。
「仁甲你總算回來了，待會我有些事想跟你聊聊。」凡不爾先開口說道。
「好的，待會我再來拜候凡前輩。」我答道。

氣氛本來要回歸沉默了，但莫雷看了看我身後的湘兒，然後再問道「仁甲，那個是當日用網槍救你的姑娘吧？」

A. 「對，她是我…」
-1. 莊內的朋友
-2. 莊內所認識的知己
B. 不阻礙大家開會 容後再談

A 新賤內

本身想開3 但廢事大家投爆
希望暫且唔好佔湘兒便宜 人地乜都未做過

咁B
入去做番d野先

C 其實我都唔識佢
可能人地想棄暗投明

真係越嚟越似要出書

我欣賞你的創意 但呢個唔受

投b方便樓豬抄番上篇

我都想

B，樓主可以連更兩篇了

a1

咁維護湘兒
有古惑

截B

幾點？

4

如果樓豬用返錯果篇改少少字咪幾好

同音字地獄

咁多字唔揀 係要揀個同音字 實有原因既

我都真係睇到r撚哂頭
正路就唔應該犯嚟d低級錯誤
通常作文咁安排係想表達有親戚關係
但唐霜個名係唐門偷完bb先改
咁都可以搭到線就鳩咗d

儲齊7個霜兒就可以召喚雷龍番現代

可能樓主條女個名其中一個字讀“箱”，用唔同嘅箱字表達樓主條女唔同嘅面貌

（當堂成件事高級嗮）

尋日省略號巴咁樣講完就激嬲咗樓豬

有乜好嬲

（等我追翻post先）

其實主要係佢講D野難聽
btw 一個近音既雙字都無

其實有人估中過點解會用同音字

仲以為你訓咗

大家都係妹仔

常威絲打？

真係完全唔關事 都話左自己條女有睇
點會用佢做形象寫落去

乘機寫到佢地好好， 氹下條女

乜呀
你話有人估中過呀嘛

唔係呢樣野

又要估……

唔洗估 慢慢睇落去啦

訓先，琴晚改paper，訓得一個鐘

好鬼眼訓

用意志力!

都未有文

---B---

「這也不是甚麼重要事，也先不阻礙大家開會，容後再談吧。」我答道。
「也好，待會再說吧。」莫雷答道。
說罷，我便帶著湘兒離開內堂了。

離開了內堂後，我便打算往更裡面走走了。
穿過內堂，便是一個小庭園，然後再分成數條路，通往幾列不同的房間。左面是我房間的路，至於中間和右面我則不知道了。
我想了想該到那一個房間之際，中間的那條路便傳來了一聲呼喊「路仁甲！」我轉頭一看，眼前的竟是霍紅英…
「赤袍翎王霍紅英…有甚麼事嗎？」我問道。
「你到底對我妻子說了甚麼！？」霍紅英說道，同時迅速地向我走近。
「甚麼？我不明白。」我不解地問道。

霍紅英大吼一聲「廢話小說了，你這個卑鄙小人！」
霍紅英說罷運功一躍，向著我出掌衝過來，我隨即推開了我身後的湘兒，然後…

A. 全力接下這掌
B. 半力擋下這一掌
C. 硬食
---
聽日繼續

聽日預告 2點-8點半瘋狂更新

應該一口氣出3-5篇

btw 重要選項收9票

轉d 拔出冬雪攻其必守

A吸下佢

估計全力接掌霍紅英會出事
半力接掌就僵持不下
硬食應該會完故

支持打死霍紅英
溝鬼妹好呀

支持
btw
d女人真係好古惑
坐監果期已經冇搵過佢
都仲可以屈路叔同佢講嘢
懷疑人妻個黑暗面就係有妄想症

我反而覺得佢唔係妄想症
佢專登屈路仔
就係想製造路仔vs霍紅英
等霍紅英出事
自己就唔洗嫁

其實基佬霍都蠢唔哂
明明未婚嫁都係公開場合狂嗌凡做老婆
衰d講句
按當時社會風氣人妻已經名節盡毁終身綁定咗係基佬霍身上

雖然嚴格考究嘅話作為土著非穿越者嘅基佬霍係唔應該咁做
佢會首先比凡廢老打死

可能凡廢老唔夠佢打

至於社會風氣方面
中原係咁
但西域人應該冇咁拘謹

第二個可能性就係 呢單野係凡不爾支持的

冇衝突
打唔過咪改變立場支持

不是啦 是凡不爾支持自己嫁女給霍紅英

---A---

霍紅英說罷運功一躍，向著我出掌衝過來，我隨即推開了我身後的湘兒，然後一抬手便運上了全身內力抵擋！

…
霍紅英由上而下的出掌，路仁甲舉手去擋，兩者四掌交接在即，兩股內力產生引力，這不單單掌力之間的比拼，更是內力的碰撞，但霍紅英毫不畏懼！
霍紅英作為赤袍翎王，也是明教最年輕的法王，即使明教不如過往強大，霍紅英他也絕非弱者，而且明教上下一直對霍紅英寄予厚望，他心中的那份自傲自然也是更大…
此刻面對著路仁甲，儘管他聽過江湖上的人如何稱路仁甲為後起之秀，如何吹噓路仁甲那異於常人的深厚內力，在霍紅英眼中，都只是一堆廢話，全因在他心中，同輩之中，只有他才是最強之人！

兩股深厚的內力相互碰撞之際，而且兩人都運上全力，周圍的空氣都開始震盪起來。
然而，這本以為是激烈的交戰，竟是在片刻之間完結。
無錯，霍紅英是年輕一輩中的高手，但…若然霍紅英是晚輩中的高手，路仁甲就是晚輩中的怪物。

「砰」的一聲，霍紅英被路仁甲的內力彈飛，從庭園之中被擊飛回房間的走廊前，同時間他口吐鮮血，彷彿在半空之中，劃上了一道血色的彩虹…
霍紅英倒在了地上，顯然是受了重傷，氣喘吁吁的按著胸口，就只差在沒昏死過去了…

如此一聲巨響，顯然會吸引到據點內的其他人，就在霍紅英倒下了片刻後，那使著三節棍的綠鱗蛇王便從房間中飛奔出來了。
他看到地上的霍紅英，又看了看前方的路仁甲，沒有作出甚麼行動，反倒是冷靜的問道「路少俠，請問發生何事了？」

A. 直接指是霍紅英出手在先
B. 叫他自己問霍紅英
C. 霍紅英挑釁 但他太弱了

c
打呀

睇完諗起嚟個故

理解不能

得34頁
自己睇

C先到三票勝

今晚食熱狗

打和ok?

不了 黑世三對親熱狗都細哨上身 和條撚

遲左，仲諗住投b添

---C---

「是霍紅英他挑釁在先，不過…他太弱了。」我答道。
綠鱗蛇王他皺了皺眉頭，但臉上卻沒有露出丁點兒的不悅之色，反而是運起內功，跪在霍紅英身旁幫他穩著傷勢了。
「他的內傷很重，我現在沒時間跟你口舌之爭。」蛇王答道。

我沒有回應他，而同時月露與岳晉也從走廊內出來了。
月露看到地上的霍紅英後，二話不說便上前協助，拿出了一些丹藥交給蛇王，說道「這是我調配的金丹，能夠有效穩定內傷的。」
然而蛇王沒有領這個情，一手把月露的手給推開，說道「你也是姓路那邊的人，別在假慈悲了。」
月露被他一推之下，手上的金丹沒有拿穩，全都掉在了地上，不過月露倒是沒事。
岳晉見狀，便開口說道「陸先生，甄姑娘他也只是一番好意，姑勿論這傷勢是否路兄所造成，你也不該如此對一個女流之輩吧？」
「哼，廢話。」綠鱗蛇王不屑的答道。
「你…」岳晉本想再開口說話，但卻不敢開口，看向了遠處的路仁甲…

A. 動我女人的人死定了
B. 不作反應 任由綠鱗蛇王

A
打呀打呀打呀

咁串? 你真係咪撚輸呀死車狗 我實BIN到你仆街

能動手就不

嘅然路叔拎到䄂劍
就要做返d兄弟會風格嘅嘢
一言不合殺全家

轉頭繼續寫

尋日：聽日一口氣出3-5篇
今日：轉頭繼續寫

食飯呀屌

幫到盡幫哂覃仔助攻
合格嘅軍師應該算到今日嚟件事
快d領兵反包圍聯盟

打到明教主戰力全部收皮 再同冷血隻抽

A
打柒班馬戲團

A
麻煩殺埋佢

3句當一篇

屌
唔通其實係覃仔叫千面人扮路叔
去天牢同人妻9up引戰
再配合聯盟內奸佈局
覃仔智商終於要上線了

霍狗其實好君子 唔趁路叔休養緊果陣殺路叔 係要等路叔行得走得果陣先出手

臨時改劇本嚟樣嘢⋯

A 一次過打哂 逆路仔者死

又點

講中咗

正人君子岳晉就係鬼

---A---

「敢動我的女人！？」我不禁大喝一聲，同時一躍上前，想一掌攻向綠鱗蛇王。

綠鱗蛇王看到路仁甲的進攻後，不慌不忙抬手一擋，先將路仁甲的一掌架開，接著往後一退，同時一手往背後一探，便將他那三節棍取出，擺出架勢迎擊了。
而路仁甲看到綠鱗蛇王都已拔出兵器，故此便將冬雪拔出，準備進攻了。

站在一旁的岳晉見狀，隨即上前，擋在了兩人之間說道「兩位，大家份屬同盟，可沒有如此打起來的必要吧？」
綠鱗蛇王搖了搖頭，答道「先別說紅英的事，這次可是路少俠先向我進攻，我拔出兵器也只是保護自己。」
我看了看月露與那散落地上的丹藥，再答道「是他出手動我的女人，即便我出手，也只是給他一個教訓。」
綠鱗蛇王聽罷，冷笑一聲說道「路仁甲，要上便上。論兵器切磋，我陸影的三節棍可不曾怕過任何人。」

的確，三節棍本來就是一種「全能兵器」，軟硬兼施，近遠皆備，攻守合一，變化多端，只要能精通三節棍的高手，在一對一的切磋之下，均是一等一的高手。

此時，月露看了看路仁甲的眼神，也看了看蛇王手上的三節棍，便說道「算了吧仁甲，陸先生他也不是有意的…不如就此作罷，無謂再生事端了。

A. 打
B. 不打
---
做乜鳩愈黎愈多負評

A打

邊個負皮呀唔好搞到樓豬唔加更

CAP張圖證明自己比左正評先做保長

BTW 大家好好戰

軌

哇原來7個負評咁多樓豬係咪得罪人

上個post開始已經7個

多手睇番係8個先啱

係咪有疤/獁狙擊樓豬

---A---

路仁甲沒有回應月露，踏步前衝便向著蛇王攻去。

路仁甲他拿起冬雪，以一招試探向蛇王刺去，而蛇王忽爾手法一改，由握著三節棍中段兩側，一改為握著其中一面的末段，然後棍身三合為一，往前一甩，三節棍又再一分為三，往著路仁甲襲去。

那三節棍一分為三，如同毒蛇出籠，直衝往路仁甲，路仁甲抬手去擋，才將棍身擋開，蛇王手上又是一揮，三節棍如同鞭子般再次往路仁甲襲來。
幸得路仁甲曾習過獨孤九劍的破箭式，聽風辨位的防守功架勝於常人，面對著蛇王的三節棍搶攻，雖是吃力，但也能毫髮無損。蛇王見狀，手勢一轉，將三節棍揮舞得更像鞭子，而在路仁甲身旁，就像以棍身形成了一個無法進入的空間一樣，蛇王攻，路仁甲守，連一隻飛過的蚊子，也會被「棍圍」所打死。

不過，路仁甲深明久守必失的道理，此時的他也只有兩個選擇，一是衝前進攻，二則是迅速後退，離開三節棍的攻擊範圍…而此刻，路仁甲…沒有絲毫退縮的想法。
他一面抵擋著，一面慢慢向前走，但礙於蛇王那接連不斷的猛烈攻勢下，每向前走一步，攻擊間距便慢一分，只能夠說是舉步維艱。
「在我三節棍的攻勢之下，仍能毫髮無損地前進的人，也只有路仁甲你一個，我陸影記著你了！」綠鱗蛇王說道。
說罷，蛇王的攻勢漸漸加快，路仁甲甚是吃力…

A. 衝
B. 守
C. 退

波台事波台了 應該唔會黎咁遠負皮我掛

btw 如果唔係各位玩野 我都想負皮既人講下有咩唔鐘意

A
射劍氣再好似偽娘果次咁全身爆內力打過去啦屌
同人鬥技巧做乜

因為太久沒有色情畫面

3房廢老老教果招長拳要load好耐先識爆

係「好似」唔係真係用果招
我打個比喻等大家明我講乜
再直白d就係當自己係粒比人捏爆嘅橙咁噴哂d內力出嚟打人
真以力破巧

「明教上下一直對霍紅英寄予厚望」
然後比路叔一招秒咗
個蛇王仲敢同路叔打咁耐

右使唔夠Thor打 你想佢地有幾勁

應該跪地求饒叫路叔爺爺
唔係一陣嬲起上嚟滅咗你明教點算

其實路叔應該要走武豪路線
不過武豪係靠先天蠻力
路叔係靠後天幾百年內力
係絕對嘅力量面前所有技巧都係冇撚用

黑世三後備

巴克利

---A---

路仁甲此時急中生智，暗運內功，抬手以一道劍氣攻向蛇王，藉以爭取時間。
蛇王自然是不禁硬接，握起三節棍一擋，而路仁甲在這空檔之間前衝，乘機想往蛇王身上先斬一劍。
蛇王洞悉先機，身體一轉，同時將三節棍收向自己的身體，整個三節棍隨即如同纏繞著大樹的蟒蛇一樣，在蛇王身上繞了一圈，同時間，蛇王輕輕擺了一下，三節棍的頭段尾段都迅速地揮舞了一下，而路仁甲舉劍去擋，連環擋下兩棍，但同時間自己的先機亦已失去。

蛇王雙手一收，拿起頭尾兩節的內棍末，回復了普通的三節棍持棍架勢，隨即和路仁甲的冬雪來個短兵相接。
三節棍的優點正是攻守兼備，而蛇王手持三節棍，頭尾兩段作攻，中段作守，面對路仁甲的冬雪，可算是毫無壓力…只見路仁甲一記刺劍，蛇王先以中段去擋，然後手腕一轉，便將路仁甲的冬雪帶開，再回以「兩棍」，路仁甲以一劍擋兩棍，反倒是壓力甚大，同時間，即使路仁甲想如何改變攻勢，或是改以拳掌偷襲，都被蛇王所擋下，全因蛇王在觀察過霍紅英的傷勢後，深知自己的內力未必及得上路仁甲，與其硬拼內功，不如以武器技巧取勝。

路仁甲在這近接交戰之中，明顯落於下風，「一劍難敵三棍」，這是現在路仁甲所面對著，顯然而見的問題。奈何路仁甲身上並無其他兵器，而拳掌或是袖中筆的偷襲，又受限於三節棍的攻擊範圍，若然一試，難免要受點傷…

A1. 放手一搏 出掌
A2. 放手一搏 出筆
B. 後退重整 改以劍氣/彈指拉距離
C. 逼出內力 以強大內力壓制
---
樓主力盡睇波 直落有野搞
應該聽日繼續 今日5篇了 唔好屌唔好屌

B 改進攻 右手用劍左手彈指 一齊黎

豬腦

係咪有隻熱狗話要BIN尻我

無輸咪好囉 唔洗比我鞭
下年我夫添會慢慢調教你隊賤種波

講到車夫添咁

剩係識講未來 唔洗出黑世三都打到你地仆街啦

人地未來好勁架 小心啊

死熱狗又出收山腳

黃牌都冇

咁樣都冇牌

未斷就唔好嘈啦 開頭azp咪又夾鳩moura死腳
+2gc寧舍巴閉

連你D熱狗都話點解冇事 你就講到咁

波台還波台 你係主文post嘈我屌你唔洗擇日
一係你返場外區

2位冷靜少少

講過講波唔好成日係到推爆 你都會過去傾
佢就真係下下係到鳩推
之前又出言不遜 都好多野下我先會開聲屌

好少睇波，唔明白點解可以講到咁嬲

我唔睇波
越位都唔識
真毒撚

基本上都唔關講波事 有冇見我屌改名巴

弱弱一問其實邊個係改名巴

即刻睇返近排既POST 平均成2頁我先一個留言都話尻推
前面講湘/霜原型係你條女令你唔開心我可以講返句SORRY
最後你繼續加油啦 BYE

我都無謂搞到咁薑 我接受道歉既

另外有咩唔關呢個故事既野 可以去呢到講

不了 反過面既地方我唔會留 再見

有緣再見

友誼嘅小船話翻就翻

幾日前省略號巴先叫樓豬同絲打去學煮野食

論壇真係一個好有趣嘅地方，唔會同任何現實生活認識嘅人講嘅野，可以響哩度講，但同一時間可以話翻面就翻面

的確係 省略號巴決定唔返黎就算啦 尊重佢決定

所以你都要注意下平時追文既語氣

外國啲論壇好少會咁，係香港好特別

咁我都唔係好過火姐？
召喚樓主

冇耐之前先話你成日jer鳩佢

pk 啦，今次

諗起台灣巴哈冇得講粗口

，未聽過巴哈

其實講我 我真係一路無所謂
係之前省略號巴打講到我女朋友先會有火

成個論壇好正氣
冇得講粗口冇得嘈交
要嘈講粗口睇咸嘢要上k島

Ptt都有上
不過我唔鍾意佢介面

之前見到sing巴突然正氣屌佢
但佢都唔收檢下

睇一陣波呢度就咁快變咗戰場
我地以後有啲咩都去返場外傾了
Btw樓豬2020年2個月就冇咗兩個讀者

咁我都覺得講樓主女朋友又過火嘅

係同一個post內

邊兩個？db巴？

遊戲論壇……

Ys

話說佢依家點？

申請del po之後就冇理佢啦
佢自己都潛曬水

有錢現充睇唔起毒撚？

好耐無打過機，有啲衝動想搵翻部PS4，我同依家嘅女朋友響 gaming club度識

唔好衝動

……無野，我翻出去睇paper先

有錢有護照真係唔同d
打機都有女食

你咁都可以link到有錢有護照……
講開又講，好耐無睇過動漫
高達可以話改變咗我嘅一生，無佢，我唔會讀ir

因為貧窮限制咗我嘅想像

關乜事呀

唉

現乜撚嘢充....

現充一詞是源自日語「リア充」（リアじゅう，リア意指リアル，即Real的音譯）的網絡語言，指現實生活中無需ACG和網絡就能過得很充實的人，也可指某些二次元角色。特別是與「去死」二字連用時。近義詞為人生贏家、人生勝利組和土豪等等。一般來說，容姿端麗、學業有成、財力雄厚、交際廣泛或戀愛幸福，是現充的決定性要素。

第二次啦
想捉人用字唔該自己學好d中文先
自己詞彙量少未見過就當哂支那字呀？

支那字？

Doublethink 大師

每個語言都會隨時代有外來語新增入去
即係好似的士呀巴士呀咁樣原本冇嚟d字詞係跟住英文原字整出嚟

咁現充係日本嚟嘅外來語
又唔係支那新砌果d乜鳩負增長杯具蛋疼新砌詞
唔知你追住我做認字特警乜鳩

米能挽拉

第三輪嘈交大賽。

無言……

反面未

大家啲討論都幾有趣

Btw 等緊樓主出文

聽日繼續喔

今日停左架啦 聽日繼續呀

話說點解今次計算票會改返
同音字地獄咁刺激都唔要

霜兒係房未出黎

不過樓豬已經覆咗

因為本身截左龍 自己中bug 唔好一開始就數錯

依家咪聽日囉，唔訓等你出故

咁你慢慢 可能聽晚先有文

我要改嘅文/midterm多到高過我半個人

助教？

yep

本身有其他幾個，不過有幾個病咗，有幾個放假回鄉探親

冇粗口文化
講兩句就俾人告
邊似香港
日日粗口爆鳩人都冇事

反咗

咁岩最近追兩個故都有人嘈交
btw琴日lo celso個球真係好難牌都冇既...

直紅合理

樓主今日5篇?

岩岩先食完飯 轉頭返去三篇都成問題

唔緊要 我好少live多數儲埋幾日一次過睇
反正好少影響到賽果 同埋一陣仲要睇阿

慢慢寫 加油之前係莊hea到差d棄 日日睇幾篇好似一樣內容咁 而家好好多

講起入黑士莊就想鞭屍

結果寫左2個月先出到黎

呢兩月差d堅持唔到

咁又真係同以前唔同咗嘅

佢點估到你地玩到唔願走

唔走先考到樓豬救故功力

正常人都想安心做大爺享下清福
講真其實諗諗下都唔知點解要係出面打生打死

係好快出個「監」房

Btw 其實樓主內心分段黎計
羽墨書院篇岩岩完左 會進入一個小篇章 再入最後兩個主篇

疫情受控d fd

---C---

路仁甲思考了一下…與其為此受傷冒險，倒不如穩中求勝。
當敵人刻意以己長戰敵短，那自己便需要扭轉戰況，將戰鬥拉回自己的長處之上。

路仁甲一邊抵擋著蛇王的猛攻，一邊在攻擊之間的空隙後退數步運起內功。蛇王自然也感覺到路仁甲的異樣，開始一步步壓前，阻止路仁甲運功。
不過路仁甲與蛇王的戰鬥在不經不覺之間，已經交手了近百招，對於學過獨孤九劍的路仁甲而言，戰鬥愈久，便更容易看穿他的攻擊套路…故此，蛇王的進攻愈來愈無力，根本無法壓制著路仁甲。

轉眼之間，路仁甲已經運出了身上的七成內力…
路仁甲擋下了蛇王的又一擊之後，隨即一記踏步，將全身的內力往體內逼出！
道至陰至寒的內力隨即洶湧而出，往著蛇王爆發過去，蛇王有著上乘的戰鬥經驗，他自然是意識到眼前的危險了。
然而蛇王手上所持的三節棍，對於迴避而言，可沒有多大的幫助，故此他只能憑藉自己的步法去後退…

路仁甲的內力就這樣往蛇王身上衝去，但是路仁甲只是將內力逼出，並沒有甚麼指法掌法的支援之下，所以那內力沒有直接打在了蛇王的身上，反而是形成了一股如像牆般的力度，直接壓向蛇王身邊的範圍。如是者，蛇王先是被強大的壓力推得腳下不穩，接著再慢慢倒在地上…
蛇王雖然站穩了馬步，但他依然無法抵抗這股強大的內力…

蛇王氣喘不斷地倒在了地上，明顯擋下路仁甲這「內力的一擊」，可是用上了他全身的力氣。
而路仁甲雖是氣喘，但作為出招者的他，可是仍有餘力繼續戰鬥下去…

A1. 上前殺掉蛇王
A2. 上前用北冥神功吸蛇王
B. 息事寧人 當作是小小教訓便算了
---
唔夠時間寫多篇 聽朝繼續 12點前一篇

都係轉a2
死一個招牌動物咁重要正常應該收9/11票
即係唔會出現冇彎轉嘅嚴重後果
咁A1應該會係比四巨頭及時阻止而且得罪明教
A2都會得罪但都叫有d收穫

b啦又想撚路叔

截龍A2
btw 反巴好似睇通晒我咁

---A2---

路仁甲迅速地站穩了身姿，暗運起北冥神功，一步步的走近躺在了地上的蛇王。
蛇王看到逐漸走近的路仁甲，也猜到路仁甲他想上前補上一招解決他，故此便試著站起來抵抗，但是奈何路仁甲攻向他的那股內力後勁太強，蛇王才剛站起來，卻又再次搖搖晃晃地倒下來了。

而路仁甲走向蛇王，也只是不足十步的距離，在轉眼之間，路仁甲他已站在蛇王身旁了…路仁甲毫不猶豫，一運功便想伸手抓著蛇王的手臂。
此時一聲呼喊從內堂方向傳來「停手！」路仁甲隨即向聲音方向一看，原來是剛剛在會議當中的凡不爾等人。

凡不爾看到路仁甲正想向蛇王出手，隨即運起乾坤大挪移，步法如影般迅捷，在半刻間已經站到了路仁甲面前，並且將蛇王抱回自己原來的那位置了。
路仁甲看到凡不爾來了，暫且也不敢妄言，說道「凡前輩。」

而凡不爾他看了看蛇王陸影那虛弱的身子，再看了看在不遠處身受重傷的翎王霍紅英，之後他看看路仁甲，不禁向路仁甲問道「這到底是怎麼一回事？」

A. 再指出是兩人挑釁(先出手&傷及自己女人)
B. 叫他自己問兩位法王
C. 叫他問周圍的人

A
屌
吸下拎戰利品都唔比
過份正氣

其實1,2都係唔會成功 爭在凡不爾態度上分別

本身想動議斬佢打大媽果隻手

：翎王無故對本人出掌 本人在電光火石之間別無他法下只好使用最低武力將他打暈

如果係路叔比人打到入廠會點

我諗成個據點真係穩勝路仔 不出五人

可以路叔多重人格(我地)又發癲(選錯)
例如夾硬死都要同佢鬥撚棍

未至於會比人打到仆街

同埋劇場人物明顯未知路叔咁勁只係當佢出名
最多當佢有d名氣
唔係果兩件蛋散邊咁上嚟隻抽
仲有唔知樓豬你係漏咗定特登
由基佬撞牆到蛇佬收皮
中間9 up咗咁耐同過咗坐底二百幾招
嚟度都幾分鐘
冇人阻礙凡廢老都咁遲先到
又或者話卡位卡得咁啱果下先到
所以我先問如果調轉係路叔比人打到入廠會點

佢唔係現場咪冇事囉

岳晉

隆 莫雷 無情 冷血 凡狗掛

定莫雲黎

話說世叔係唔係據點度

唔係

雷黎 細佬黎 唔係青雪老豆

其實係感受到路仔個下內力先過晒黎
下篇再講

火影卓羅定龍珠d氣

個類野
Btw 其實路仔逼內力出黎個下好明顯

大概幾點有

打低精英怪無獎勵，甘不如返去坐監升級。

食完飯先寫 轉個頭先

TeamKill唔扣你獎勵都算好

keywords 出現
改名巴好問唔問

邊個話路叔同佢地同team 路叔咩門派都唔係最多咪叫江湖散人

又要等今晚

邊到有TK 路叔同霍仔玩屎眼果part又話系平行世界？蛇仔仲要岩岩先正式認識。

咁都叫同team
咁羽墨都同team啦
叫做係佢地度學過基礎暗器同兄弟會暗殺術
明教就真係乜都冇啦
咁計可以世界和平一齊BBQ完故

又好似係 可以當中立勢力?

補償打怪獎勵！

絲打個標準答案

絲打每次投都係想息事寧人
但次次個結果都係殺佢老母

好似又明咗d嘢

我反而覺得C好串

「你自己問隔黎d人啦」

我覺得c係好無奈咁講

呢個就係選項故嘅特別之處
人物刻劃唔夠深刻
所以一句說話每個人都有唔同嘅見解

---A---

「凡前輩，既然你來了，我就不厭其煩再說一次…是他們兩個挑釁我。」我答道。
「挑釁？」凡不爾疑惑地反問道。
我指了指霍紅英，說道「他，忽然從走廊衝出來，沒說上兩句話便已出手，但是被我一掌打飛…」
我再指向了陸影，再說道「他，出手動我女人，我也只是小懲大誡。」

凡不爾自是沒法問到霍紅英，於是他便向蛇王問道「蛇王，路少俠所說的是否屬實？」
蛇王看了看路仁甲後，向凡不爾點頭答道「的確，我是有推撞過那邊的姑娘。」
凡不爾聽到了以後，便皺起了眉頭，然後再向路仁甲說道「若果我們明教，在這件事上對路少俠你有所得罪的話，我在此謹代表明教道歉。」
「這…晚輩可受不起。」我答道。
「當然不會…若然是我們明教先動手的話，那麼自然是我們的問題。不過，現在他倆都受一定程度的傷，而且他們已經被路少俠你稍作教訓了，那不如看在我凡某的面子上，大事化小，小事化無吧。」凡不爾再說道。

A1. 欣然接受 展現大方一面
A2. 接受 但表示自己希望凡不爾另找機會道歉
B. 直接表示不接受

主角刻劃=零

B 並要求與凡狗隻抽

唔係唔得既 但咁姐係搞鳩路仔姐

咁一係接受道歉 再要求隻抽

要求學乾坤大挪移

計你A2 ok?

投a1

咁你跟A1定2 好柒亂呀屌

早投票唔等於有著數

絲打想暗示咩

冇分別啦a1都夠4票

截左A1先

凡狗都唔會就咁教㗎啦
之後自己去偷吧啦

11負皮

正評升返上17 都幾好
但問題11個人負評係做乜野

因為冇乾坤大挪移學

好想串鳩凡狗身懷護教神功卻連鐵無心這泛泛之輩也打不過 練左咁耐乾坤大挪移仲係第2層

公道d
鐵廢老九陽神功喎

少林內功唔一定係九陽既

鐵廢老應該唔廢 係個人狗閪d.

可能如果救凡，就有得學，依家就無

咁都係唔學了

今日仲有無文？

問錯人

仲有一篇

？？

---A1---

「既然凡前輩開口，我自然是沒有繼續爭論下去的道理了吧。」我答道。
凡不爾有點鼻子哼了一聲，再微笑說道「那就謝謝你了路兄，他們兩個受了傷，我就先帶他倆回房間治理。」
「好的，請。」我攤一攤手答道。
然後凡不爾便扶著蛇王，再走近月露，準備把霍紅英都帶走，而月露則答道「凡前輩，我略懂醫術，就讓我幫你一把手。」接著便隨凡不爾扶著翎王霍紅英與蛇王陸影回走廊，也就是回明教的房間了。

凡不爾一走，跟隨著他的那幾個明教無名小卒也隨著凡不爾離開了，轉眼間，場內已經一個明教的人也沒有了。
而當明教的人離開以後，冷血和無情便慢慢的走近我說道「我們進房間聊一聊吧。」然後我便隨著他們進房間了。

進去以後，無情便問道「到底發生甚麼事了？」

A. 如實回答霍紅英指自己與他妻子有染之事
B. 只說片面
C. 答其實沒事
---
聽日繼續

咁湘兒係出面單機等？

係喎 寫漏左佢係門口等 加返句先

大媽真係on9唔係扮

搶住跟入去比人打

陣間比人當人質
再賤d基佬霍話要收返d利息就姦咗佢

唔係個個都啱30幾歲大嬸 做人質機會大d
不過佢地咪得番2隻動物加個凡廢老有戰鬥力 要贏唔難

Agger

話說其實啲女會唔會對個劇情好重要，例如話無咗邊個推唔到落下一章

基佬霍唔食咪凡廢老食
年齡啱哂
到時仲可以理直氣壯咁話路叔玷污佢個女
佢代女報仇
話唔定人妻到時多個細佬細妹

應該係樓豬好想收人妻入路叔後宮
瘋狂製造機會但大家唔受
眼見佢同基佬霍婚期越嚟越近
唯有頂硬上

下一章咪打莊永歌再之後就 做鳩羽墨拎番把九斷劍同搵複姓佬 打黑童 唐複 打埋李羽 揾埋本禤氏寶典 決定番唔番現代

冇左幾條女應該都冇乜影響
最後點都會死番1-2件
無理由路叔陣營一條友都唔洗死
如意就一早變左殘疾 應該唔會寫死埋佢
青雪就應該要繼承絕扇門
最大機會死應該係大媽同霜兒
一個長期比唐門追殺
一個識回血 唔識打交 係對家都殺佢先

既然殘疾已經悲劇了支持殘疾當避雷針代眾人死，自己早日解脱重生變回健全人士R.I.P.

基本上唔會
Btw 其實而家係個小章節入面

如果要有人死就死大波妺啦同佢老公團聚

要食埋佢個妹先

食埋佢個妹先死同死大波妹先無沖特Ge,可以同時進行話唔定係妹妹生性病姐倍感安慰

緊係要打孖上

家姐佢死唔死其實同食唔食到細妹冇乜衝突
話唔定家姐死咗細妺為咗報仇出賣肉體比路叔

應該話要同姐妹3p先

殘疾唔係屬於冷血啦咩，仲有大波妺同叫雞一樣都計…佢兩個都算既話，甘不如死段悔啦，les婆無得食性格又乞人憎。

邊個家姐細妹？

連櫻x系列

悔妹妹性格都黑人憎?
唔係佢比本書你學北冥路仔收得皮啦

講起天龍寺 如果有得揀可以衝上第7層偷神功 依家既路叔應該夠住持打

事隔十幾個post
終於有悔黨出現

我全婆

無殘疾執屍同佢阿爸教九奪post1路叔就endgame添……甘係咪要同兩父女3p……

話時話les好似好耐無出場，好想睇俾路叔調教番正常跟手食埋佢

悔兒其實係我覺得最無奈既角色

典解

其一係 悔兒個背景我其實用最多時間諗
點解佢識六脈 同 天龍有關之類我都有度好晒
但主角始終係路仔 悔兒背景唔影響劇情
所以無乜必要兜返去大理講佢既事

其二係 悔兒作為路仔「提攜」路仔同埋路仔成神之路既起點
悔兒佢自己都唔會太廢 所以設定上比左六脈佢
*變相係北冥六脈 各傳一人
但又因為悔兒六脈底真係太勁 所以好難長擺佢係路仔身邊

拎開燒火棍呀金剛棒呀同另外果條女玩雙頭龍
應該會嫌路叔太短太幼
反而變得更les

各傳一人
咁佢靠乜推得郁六脈

所以就變左同性戀?

可能一燈留左先天功比天龍寺後人

男性向作品放一個勁過男主又不能溝既女角不完美可改善

只算係部分正確
因為寧姑娘出場我已經諗好左佢係同悔兒一Pair
但係用寧姑娘帶走佢 同安置悔兒後路就係中段先諗

一夜夫妻都無

呢樣野係設定上係有小小炒車
悔兒個底實在set得太勁

一燈果個年代冇左六脈啦...

或者咁講
我想個設定係 當後世人講起六脈神劍就會諗起段悔
而北冥神功就一定係路仔

出悔兒外傳

天龍八部班天龍寺老嘢表示佢地好撚慘
加埋幾百歲先推得郁六脈
呀les婆十幾歲北冥外掛都唔洗就一人用到全部

好難 悔兒根本無野寫
霜兒都係因為唐門出身 交代佢細個係唐門d野先可以獨立出外傳
但悔兒細細個就住係天龍寺練功 我一萬字都無已經寫晒

佢地天資廢 創六脈個人應該都有留到完整既內功心法比天龍寺後代 除非佢藏私

瑪麗蘇女角比龍傲天更變態

Ching有d夾硬喎。

當初段思平都成套六脈留低左 咁點解佢用到佢D後代用唔到

其實係路仔個故設定上 天龍班老野係無練六脈
因為六脈無傳比天龍寺所有人 係留左比姓段既

咁不如話佢由識學行開始就踩緊淩波微步生內力
踩足十幾年所以內力超強

不如話佢嘅祖先全部臨死前都會煉粒內力藥丹，傳去下一代，咁所以已經內力超強

本身樓豬作果陣話本身淨係練吐納練氣 內力好差 之後學六脈神劍先勁
冇得揾藉口咖啦

文呢

1點前
其實12點半前應該寫完 寫大半粒鐘穩陣d

我發現樓主最近少左轉頭

尋日先轉完

樓豬逼咗自己埋牆角

11個負評……，樓主得罪咗邊個

我諗佢自己都唔知

---A---

「無情大哥，其實剛剛那個霍紅英指我與他妻子有染，沒說上半句他便向我出手，於是我便在防守之間將他打傷了。」我答道。
冷血聽到了以後，隨即便問道「有染？」
我看了看冷血，他像是有點緊張，而無情則輕咳了一聲，冷血便說道「我坐一旁去。」
然後冷血便一個人坐到房間窗邊的椅子旁了。

冷血走遠數步後，無情便再問道「霍紅英的妻子…應該是凡右使的千金吧？你與那個凡姑娘又是相識的？」
「算是個舊相識吧，不過已經失去聯絡很久了，這次凡姑娘落在羽墨書院手中，我和她更是連一面也沒見過。」我答道。
無情皺著眉，若有所思地說道「空穴來風，未必無因。」

我輕嘆一口氣，答道「這方面我就不知道了。」
無情嚴肅地說道「不論如何，我們現在的敵人是唐國與羽墨書院。明教是國教，我們神侯府亦是直屬於皇上，我們兩個勢力都同屬明國。至於仁甲你雖然並非正式是我們神侯府的人，但我們神侯府亦是你的後盾，不過…盡可能我們也別跟明教作敵吧。」

A. (平淡)「這是當然的，我也並不是打算生事。」
B. (激進)「當然，不過人不犯我我不犯人，先撩者賤，打死無怨。」
C. (恭敬)「無情大哥的話，我定必謹記於心。」

可能真係寫得垃圾 D人入黎睇兩頁就負評上一頁呢

冷血做咩聽到有染就縮

5分鐘投完
截B 食完飯再寫

咁啲負評都好誇張吓
之前個兩個po啲負評都係個位數咋喎

殘疾

係咪波台嘈交，人地過黎屌

應該唔關事

其實佢兩個到底拜左堂洞左房未🤔

我其實好小係波台同人嘈

咁肯定成人台，你上次起一底

人*

個個都支持起成哥底

雖然有人鍾意佢把天下第一劍，但佢唔知自己夠唔夠路仁甲打

驚到咁應該已經食咗
講真好奇怪
青雪唔出現都可以話佢係大小姐要指揮d卒仔係出面大搜捕
殘疾行動不便又咁顯眼就應該留係據點待機而唔係唔知去咗邊

比冷血收埋左

手痕 推吓先

推拉師上身

麗瑤的通心粉
樓主條女？

乜你仲未知邊個先係咩

無追嗮post，咁邊個係？

外國撚連返香港係慢d

估下先
我地都估咗好耐

你又知你估中咗？

我估麗瑤的通心粉

因為真正女友同樓主有認到囉

做陣野先，等你地開估，廢事揾

謝絕伸手黨

咁你起碼講邊個post呀

禾曖流煮

乜野文黎......

留1001 但係可能晏小小先出文 樓主岩岩屌完上司未回氣